Sel 3mall Juli k.p. 1869 aastal olli Lehheto wallakoggokonna kohhus koggokonna kohtu majas koos ei olnud ühtigi ettetulliaid egga kohtu assia selletamist
koos ollid:
Koggukonna kohtu peawannem: Jaan Wohlmann XXX
kohtu kõrwamehhed:
Jaan Arro XXX
Karl Krusmann XXX
